今日遊行人數唔係200萬 而係200萬零1人

再一次悼念琴日喪身個位義士
希望你係另一個世界過得更好
接下來嘅嘢交俾我地香港人做
R.I.P

係

有無人見到唯唯同的士陳？
啱啱有緣同佢地擦身而過
希望我無認錯人

有
頭先仲見到王祖藍
係我行得最辛苦嘅時候俾左支水我
我想同佢合照
但係佢話要低調

身在日本， 人地都話200萬人， 警犬話23萬， 佢盲架